今次恒指唔知會唔會上到34000

真係唔識跌㗎喎

388睇怕會升穿500點，QQ升穿700

自推

港股而家好撚大陸a股化，應該會挾到上5萬先仆街。

共登上場一家親
頂是要來破的

夾嚟夾去都係恒指成份股

拜登上場後，實解封支那企業，QQ上望1000都得

至少今個星期，啲企業贈興共登上位，應該都係日日爆上去

Push

會又點唔會又點？升市就唔好估頂

買國指啦 一定跑贏恆指

升破34000唔叫估頂啦

嚟到呢個位，破頂就一定，快定慢咁